[為國捐軀期] 屈福特 對 利物浦 II

有撚排先有波睇

24-Nov
23:00

樓豬好靚仔

雲爺爺重返英超

雲膠

下年富咸拎英超了

樓主是個絲

留名

樓主係廢柴

雲尼亞尼回家

🤔

唔想踢

樓主 = 垃圾

好球

利物浦又炒左一個教練

法國發咗工之後完全追唔到利Post

The Reds have been linked with a club record £85million swoop for the France international during the winter transfer window.

However, the ECHO understands that Dembele is not a player being targeted by Liverpool boss Jurgen Klopp.

In fact Klopp has no intention of adding to his squad in January as he believes the Reds are already well equipped in all departments to maintain a challenge for silverware.

james pearce 又黎

the Reds are already well equipped in all departments to maintain a challenge for silverware.

一早講左唔會簽人

呢件唔要都罷

渣ga 我都追到啦

咁可以死左條心繼續睇啦子打攻中

Yes

but you 更垃圾

假利

agger

基維蝦都學人去做教練仲比人炒埋

吹牙

你撐她？

渣ga

冬季唔補強，前四都不保
DLLM

歐聯出局咪唔使買囉

要打R霸

都係打兩場姐
次回合出副選就得啦

慘

富咸換左領隊
因為輸比利?

咁撚似老母

兩場出晒副選得啦，我地今季目標係英超，this year is ...................

老母靚仔好多

Liverpool have no intention of launching a bid for Barcelona forward Ousmane Dembele in January.

The Reds have been linked with a club record £85million swoop for the France international during the winter transfer window.

However, the ECHO understands that Dembele is not a player being targeted by Liverpool boss Jurgen Klopp.

In fact Klopp has no intention of adding to his squad in January as he believes the Reds are already well equipped in all departments to maintain a challenge for silverware.

屌你老母

公司都請菲傭

好攰

食d甜野

Jelly TOTW

好喜歡她

2018 Jack & Jones 足球系列，利物浦官方授權聯名服裝產品
會員購買足球聯名產品，可享有8折優惠，請即登入 登記成為會員！

又Cap水

我要10號位呀屌你

應該要6 7萬 英超暫時最勁左閘

完

fsg在強姦利物浦

臭獌狗真係好撚pk

水貨好鐘意挨住tunnel門口 等人出曬佢先出

There have been no talks over an extension on Andy Robertson’s contract and none are planned over the course of this season.

Robertson still has three-and-a-half years to run on the contract he penned on his arrival in July 2017, writes @JamesPearceEcho

Anfield officials believe it‘s unfair on the player to suggest that there is a new deal on the table as when inevitably no announcement is forthcoming it would look like he’s stalling or dragging out negotiations. That couldn‘t be further from the truth.

JP幾時死

永續屌摩好過啦 橫掂隊波都仲未柒夠

Net spend boys 嚟緊應該好嘈

仲好中意自拍

無一刻唔嘈過

啫喱自己都post

FSG開哂口話冇錢

Best Left Back in the Premier League

起碼86

屌你老母咩
冬天咁早開定聲唔買人 屌你老母fsg

睇死NET SPEND BOYS嘈唔到1月

Pass should be at least 80 lah

的粒波都唔掂 不了

有啫喱同VVD
係利物浦嘅福氣

仲有AB,佢功勞都好大

加埋祖高美斯
撐起成隊利
場場都係打佢地4條友

有冇巴打可以幫我翻譯 3:30 -4:15 成為英文

前面得沙拿同米拿似樣

好噁心

記得佢話當初玩爆炸頭係因為等佢老花既外婆睇佢踢波時候容易認得佢出黎
而家剪走個爆炸頭 唔通佢外婆已經

沙短踢友賽輸俾卡塔爾

溝到再諗轉工

點解你地咁多春叫

因為好掛住她

同個女仔出到街即轉工

近緊份工要6日同通宵shift
岩岩有個新男仔黎想溝我
好想佢走
佢唔走, 我就想轉工

follow佢啲人仲嘔心

一齊轉工咪得

有無巴打有FIFA 19 基達同老母嘅正確用法? 用佢地參與進攻好迷茫...

是撚但喇 咪傷就得

老母後上王者

利申 戰術大師用老母做st

用佢兩個防守搶波好好用,有速度有身位
進攻基達有遠射,老母我較左佢stay behind when attack

FIFA ox好低分

老母遠射唔高 但我用左幾場都入到兩球遠射

基達d企位好前成日無機會遠射 我會用佢入禁區

琴日用keita入左球車身窩利

有冇女利迷

老老柒柒
覺唔覺今年FIFA UT利D球員勁到有D離譜
同現實表現好大落差
同早幾年獌好似

今集所有skill move都好易出
的波好痴線

反而米拿真係尷尬，好鍾意呢個球員，但守又唔夠邊爐好，攻又不及基達沙短，可能贏緊波想打虧佬波先換出嚟守。

FIFA入面 幾勁

係，對面龍門頭斬高波一定軒隊頂晒。
有無手足試過將綿龍打返CAM，好順手

假9先勁，真係防守第一點，前場入波到後場搶波都見到佢，其他人打假9都無佢咁好用

放Cam勁正，組織&過人同埋門都有啲，前面再擺件正前
攻時多一個前峰，守/組織時又多個中場

打Season 無得講，正前鋒唔夠人，綿龍打CAM就無人打正前。
但打Career mode 會買啲德甲法甲日職正前鋒快速跑狗，打得好順

【如何擊敗利物浦】

今年，明顯多咗球隊懂得面對利物浦。上年帶領史雲斯曾經擊敗紅軍嘅卡華奴，解釋一下上年點解可以贏高普帶領嘅利物浦。

・踢 5-4-1 陣式
・從後組織時，以三人中堅加用波門將，做成四打三局面
・當兩邊中堅控球時，紅軍側擊球員會壓上緊迫，將翼衛拉後增加傳送選擇，同時，翼鋒向前壓，令右閘阿諾不能迫搶翼衛
・己隊失球時，至少要有五位球員回防，三位中堅要貼近紅軍三叉戟，不讓他們轉身或順利控球，兩位中場要確保控制中場空間
・當費棉奴墮後時，如無球在腳，中堅絕對不可被拉出去，否則會否沙拉及文尼插入中路，要靠兩名中場補位
・搶球後，千萬不要交入中路，因為利物浦會集體在中路迫搶，儘量將球分往邊線

今年好多隊都係會留三個中堅睇實三叉戟，針對性架喇。而今年高普亦已多次將費棉奴墮得更後，增加組織力，不過中場真係唔多幫到手，大家可以留意到，今年有沙基利同冇沙基利出場嘅比賽，創造攻勢嘅能力係好唔同...

屈鳩對面越位入波再快開偷雞
利入波方程

佢又好似岩
中堅mark死三叉
唔打中路打邊
瘋狂傳中

cls

地上最強中堅

FIFA online season jelly都85了
bino升左上86 salah 90 其他大部分都跌

都合理，個日成場文尼隱形

我打機覺得文尼好用過沙拿
salaH成日想屈速都屈唔到

BTW 曼城mendy又傷膝

係，沙拿易比人撞開，文尼用落手感好順，好似以前玩Winning 黑人屈速咁，埋門一腳都覺得文尼好用啲，球波大力啲無咁易救到。

兩隻翼最大差別係對面出龍，文尼就玩完，但沙拿啲Chip shot 真係好柔好易收死龍用，沙拿真係好蝦人用

成日用隊長打中中 幾好用

克羅地亞中場高華錫笑說，因為他的國家隊隊友洛夫雲在紅軍陣中，所以利物浦今季不會贏得英超。

沙拿finishing好好多

交換啦
拉莫狗跌watt
用高華錫換世一中堅過去

新脫歐協議即將通過，英超勢必大地震。

為了配合新脫歐協議，英格蘭足總的新政將要求英超球會的一隊陣容內，至少要包括一半本土育成球員，意味著25人之中，外援人數會由17人減至12人。

根據今季英超陣容，13支球隊的外援人數超過12人，曼城、熱刺、哈特斯菲爾德、白禮頓和屈福特多達17人，嚴重超標，而利物浦、車路士、富咸和韋斯咸也有16人，至少要裁減4人。

除非英國能夠在脫歐前與歐盟達成突破性的進展，否則歐盟球員在英國也要跟非歐盟球員一樣，按同一程序申請工作證。毫無疑問，英超將在脫歐後迎來大地震，但有幾支球隊就相對安全，卡迪夫城只有7名外援、般尼有6人，最少的是般尼茅夫，僅得5人而已。

迷軒又贏

屌摩 魔翼 米仔 奧力子 岩岩好4件

屌魔 魔翼?

英撚又清唔走

Fsg 化，一人分開兩次計

屎毒 lalala clyne henderson slk

定係佢想講塞爾維亞鬼翼

塞爾維亞魔翼

魔翼有註冊咩

塞爾維亞隠形戰機
完全唔記得有哩個人

都冇註冊 唔計啦

有冇星肯做入籍兵?

別再做朋友 朋友不能牽手

「好呀 咁朋友都唔好做」

你食左條女未

邊有女 你老

你個肥妹仔呢

肥西唔是女牙

好慘 坐佢對面食到應

兔妹

望望下就慣 就會鐘意

都係肉

屌，唔講都醒唔起有個咁嘅人

直入元朗

你老豆疊羅漢

Liverpool FC - Liverpool Echo 記者 Ian Doyle：「我認為利物浦依然需要一名與費基亞作用類近的球員，至於最終來投的會是費基亞，抑或是其他人，這一點就只有高普才知道。高普曾希望得到費基亞，如果那些問題沒有發生，我相信這名法國中場已成為紅軍的一員。」

「老實說，我認為雖然沒有簽下費基亞，利物浦也需要於今夏添購新的進攻中場，但他們沒有這樣做，這一點似乎略為耐人尋味。」

xs=進攻中場

今冬啦屌

不過高普玩心理大師黎
就算買人呢家正路都唔應該講出黎
利咁多中場

如果當XS 攻中, 咁就無後備翼
所以如果季初買左兩個XS就岩岩好

張伯倫復出=新攻中/中中/後備翼加盟
其實lallana都打到攻中/中中/後備翼

如果當初係買kante...

lalala而家無態，根本咩位都打唔到
當年既氣袋而家60分鐘都捱唔到
要慢慢操了

得lomo Shaqiri milner Keita 入流

仲慢慢，30歲喇

如果當初買到silva

買埋mata villa d.alves

覺唔覺丁力已經勁過沙拿

今季係

求下高普其實係講大話
話唔買人其實係心計

買到飛機我買波衫兼戒到開季都得

In all comps so far:

Hazard: 8 goals, 4 assists

Salah: 8 goals, 3 assists

世三之爭

點解你地踢fifa 我踢fifa 你地可以講到每個球員既特點，好唔好用

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

@波子！

自貼

眼鏡娘好正

港鐵站發生離奇火警！有市民今日(15日)中午12時左右，經馬寶道出入口走進港鐵北角站，竟發現一名婆婆在站內梯間燃點金銀衣紙，並冒出煙霧。其他乘客立即發聲阻止，但婆婆竟然聲稱：「我拜神啫，拜完就整熄佢啦！」乘客見狀通知港鐵職員，約2分鐘後已見職員拉出消防喉將火種撲滅，地面則被熏黑。

痴撚線
呢啲咁嘅ON9習俗幾時可以被清除

個習俗唔算on9
係個廢老on9姐

廢老on9就梗架喇
但係呢啲燒衣習俗又臭又破壞環境

利申, 屋企人係咁

華人文化

我想收工........

我訓左成日 利申病左

Liverpool FC - Liverpool Echo 記者 Ian Doyle：「人們都忽略了很重要的一點，就是佐敦軒達臣和法賓奴其實可以共存。事實上，利物浦絕對歡迎隊內的良性競爭，所以有時會是佐敦軒達臣正選披甲，有時會是法賓奴登場，這些都需要視乎高普的賽前判斷。」

「法賓奴是一名優秀的防守中場，但他尚未完全適應利物浦的比賽風格和英超的節奏；佐敦軒達臣則是更具經驗的一位，他了解英格蘭足球和高普的要求，而且具備更強的動力，傳球上亦擁有一定優勢，所以安排誰人上陣，便能夠視乎教練的判斷。當然，如果法賓奴能夠一直進步，我相信高普絕會願意陷入這種幸福的煩惱。」

中國低劣文化應該滅絕

肥西陪住U

ox子成日笑奶西仔

佢好笑

佢準時6點自己執野走

奶西兄公司又有肥婆？令我諗起肥婆班

呢d未醒囉 ，係你咁蠢重住係到

坐正我對面

想你辭職

我宣佈你以後叫肥婆西

係叫奶肥婆西

腳指尾奶肥婆西

Seed

Liverpool’s title-rivals Manchester City have been dealt a major blow after Benjamin Mendy was ruled out for the foreseeable future having undergone knee surgery, with the Frenchman facing a race against time to be fit for the Reds’ trip to the Etihad in the New Year.

No timescale has been given on the 24-year-old's return to action, though he is expected to be out until the New Year.

身體質素咁屈機偏偏就傷過閘最忌嘅膝同韌帶

樓主開Po 冇人入 推得勁慢

雲迪克：「迪列治（Matthijs de Ligt）是一名出色的中堅，如果他能夠打破後衛界的轉會費紀錄，我肯定會立馬恭喜他。利物浦是否有興趣簽下他？我相信迪列治的名字肯定會出現於紅軍的收購名單，皆因我軍的球探團隊可是非常強勁，如果他們需要我提供意見，我必會說出自己的想法。」

d人一入到嚟就比你嚇走哂

y

一拳一個打死哂

on9

Agger

反夠未

牙琴 幫我趕狗

Hi la犬

you就犬

凍左好多

po係要慢慢推慢慢享受

VAR to be used in the @premierleague from next season.

空虛 寂寞 我凍

肥婆等緊你

一早要啦
英超D球證都on99

越位波, 茅波foul好難再走得甩

實行既方式太多細節 係好係壞都係未知之數

有無人同小妹夜晚叫下春吐下苦水

肯撚定好多過壞

好討厭她

有排你受

好唔想返工

不過細節野有排執，隨時執幾季都未掂

但其他地方都用緊 唔係相對已經成熟？

Mememe

ox妹

波妹 最近還好嗎

卜B卜B

呢個星期返香港開會
同事話比以前殘左好多

聯賽盃對轟

salah pas應該差過vvd 同robertson先岩

堅？

橙 ，cow唔到仔點算

等仔cow算

日日著超短裙搏殺

國際賽期靜到

張圖點黎..完全google唔到

難以致信，點解仲有咁多人陪on9子9up

內部流出

#ASRoma and club president Jim Pallotta have today announced that they will donate an initial sum of €150,000 to the family of Liverpool fan #SeanCox to help with his medical and rehabilitation costs

佩列錫超撚曬班

牙樂勁左咁多

高普眼光不嬲唔錯

Jelly之前送波衫比人都係送綿龍 話因爲佢估計自己既波衫無人想要
見到佢家陣踢得咁好 好似吐氣揚眉咁 好撚感動

聽日去買佢波衫先

Taa 咁靚既

雖然呢排踢得柒 但TAA呢兩年佢應該自己都估唔到
啱啱站穩一隊就英超歐聯入波助攻 又有歐聯決賽同世盃四強 仲要英撚都入埋波
純血純青訓終於有返個似樣既
希望下個做wilson

哈利波特外傳好無睇

Slk 入2球

Callum Wilson做後備前鋒幾好

呢隻英撚幾勁 下一個迪科爾

Plan B一流 不過廢中一定用slk

屌你老母國際賽

終於星期五

但係無波睇

所以齊來競猜奶西今日會ot幾耐

但佢踢大人比賽唔得

Fifa 18 中場用基達 拉比奧特同 sms

佢個位置都幾尷尬
踢小朋友比賽就超哂班
但大人比賽又未夠班

聽日先買 搞撚錯

我覺得係佢唔夠信心

下 尋日 ot 到而家 wor

係人都知沙基利組織上好有用
D簡單過頭波比沙拿好煞食
成隊波得佢有咁ge擺脫能力 膽識同技術咁放波

你痴線架

JP依d狗黎
一早應該冚家剷

其實唔怪得佢 條中場線

餵唔到波

高普唔要然後你哋班戇鳩屌個記者
好撚嘢

有沙短

有神軒

係巴士見到有人著karius波衫...
即刻醒神哂

軒已走下坡，同la子一樣
放棄吧

軒行自動波

一定係靚仔黎!

法國有人抄我個名

咁都比你地見到我

經過尋日師兄們提點，將老母同基達打攻中位，邊爐單防中，傳傳下波基達老母就識衝入去禁區，好撚好用

基達遠射數值唔高，但射落又棚棚聲

遠射一定係張仔 dr救我勁多場波

TAA英撚第一粒

TAA咁叻仔好心個大肚婆俾佢屌幾獲當獎勵啦 😅

仲有廢la

而家隊野咁 唔知儲錢換邊到先

英撚

英撚兩大毒瘤軒同la同時都係利記兩大毒瘤

新果批icon sbc又無謝仔
都唔知繼續等定買算
買真係貴好多

就算前隊踢國家隊一樣有種柒味

早買早享受

應該至少差廿萬

打弱隊應該出4231 出沙基利同邊爐
打強隊先433

Ching 何sir Fans?

哥狗拎無限手套

上季開始

原本唔覺 但睇完現實班球員再玩返fifa 個差別好明顯

老母勁到唔似真人

Chambo 推進好勁

VVD勁得最誇張
仲勁過ICON個堆
邊爐就平價版韋拉

但事實上係work
反何蛇嘅人仲有咩好講

好想買vvd黎連啫喱 再買邊爐連felipe anderson

其實今年對咩隊打433都係唔WORK,
人地對中堅死都唔理你明奴走去邊,總之堅守自己個位,
水貨同交屁就無位插入中路,
咪又係無攻勢靠晒2閘上黎出波

何Sir 分析曼城五個進攻點幾好:

LB RB唔壓上前參與進攻，幫CDM費蘭甸奴睇多少少條中線；
兩個壓上前嘅CAM 適時回後，幫LB RB睇一睇條邊線；
攻進時就將個波維持喺禁區頂猜，等RW LW 插入。

成個體系好完整，但對兩件CAM 要求好撚高，但迪布尼同大施華根本無問題。

利炒唔到功課係無呢兩件整體意識都強嘅CAM，老母比到盡都係0.6個迪布尼，基達有前景，但傷成咁又未睇到個進步幅度。所以利好尷尬，沙拿文尼速度又慢咗，打主攻又無禁區頂主攻型攻中，唔上唔落

所以JP條撚樣成日話高普唔想買人好可疑
係人都睇得出差個10號

btw on9 老母邊有0.6個迪布尼咁多

0.06都比多

想試下0.01

咁薄會唔會穿

其實TAA轉打閘真係啱
睇返唔連sancho打到曉飛
其他差唔多年齡既中前場英超正選都仲係要同蘇蘭基踢u21

等wl完先入貨

想買新出果隻pokemon

世一教訓拉狗

好波！

Lazini 都冇 老母打攻中算啦

好球！

想睇新果套detective pikachu
ryan reynolds

打到隻拉狗呱呱叫

迷懦了

今個星期唔反世一

Deadpool 比卡超

鳩美斯讓番個正選俾世一啦

驚比人鬧自卑...先講0.6，你知我知得0.3左近

汁過後防啦
Mendyv-> jelly
Laporte -> vvd 利迷打法

再f9 打cdm 連佢地
開波轉陣換番位

屌你老母做咩扮我

ryan reynolds一配 成隻比卡超變到好撚抵死

沙拿女友要為條仔報仇

唔係結左婚啦咩？

婚外基情

往死裡打啦屌

謝拉特：「我就像一塊海綿，不斷吸收高普對我的指導，一直在觀察他、學習他，我會從電視上看他執教，看著他如何應對各種情況。高普的魅力和活力也許是我永遠難以追上的，但只要學到其中的一部份，都會對我的執教生涯帶來巨大的幫助。我真的很感謝高普，如果我向他請教、傳訊息或打電話，他都會為我騰出時間。」

阿懦對拉狗

謝隊d女

大女越大越靚

我要二女

三女

見到第一句笑咗

其實三個女都好似樣

我全都要

台灣加油

北泡加油

二三女最似

其實make us dream射唔出點解會拍戲

呃錢

【謝拉特詳談巴洛迪利】

謝拉特：「當年，我記得羅渣士曾到訓練場與我商討添購前鋒的事，他說我們錯過了數個目標，因而只能在剩餘的選擇裡賭一把。結果，他表示想把賭注押在巴洛迪利身上，然後我回應了一句『哦～』。」

「老實說，當時的我對巴洛迪利了解不深，此前亦從未見過他，只知道他曾經在室內放煙火，並被摩連奴標籤為『難以駕馭』。撇除這些事，我認為巴洛迪利絕對是一名優秀的足球員，但那時的他似乎是在浪費自己的天賦，這就是我對巴洛迪利的的看法。」

「在他加盟利物浦後，我倆相處得很不錯，我們之間亦沒有矛盾，但我認同摩連奴的意見，巴洛迪利確實是難以駕馭的。雖然他具備成為世界級球員的本領，但他從沒發揮出自己的潛力，全與心態和周遭環境有關。巴洛迪利總是遲到，他亦會經常於公開場合說錯話，只因他希望得到別人的關心。」

睇香港睇到心臟病發

渣

睇台灣先心臟病

【Scottish Braveheart】

羅拔臣透露高普幫佢起花名。

「早前我發短訊通知高普我被委任為新蘇格蘭國家隊隊長，出於尊重我想親自通知佢，而唔係佢由其他渠道得知消息。我寫咗『好多謝你過去為我做嘅一切，我將會成為國家隊隊長，我希望會得到成功。』，之後高普全大階回應︰『你依家真真正正成為咗蘇格蘭英雄(Scottish Braveheart，註︰緣自蘇格蘭民族英雄William Wallace事蹟)。』」

「我回應『👍🏻』，然後收到『🕺🏻』！」

「其實呢次唔係高普第一次咁稱呼我，上季歐聯對曼城我因傷最後關頭先趕及上陣，高普亦有講『ah Braveheart』！」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

如果全盛謝4配高普會唔會有英超
雖然0809肥賓擺謝4係10號已經釋放左佢好大既潛能

聽朝6點起身返parttime

咁勤力

陪frd子行毅行4 5段
佢慢過預期好多 而家係check point等佢等到就發霉

搵多錢嘛
睇埋李龍大先訓

Ching幾個月前比 比清燈到想返工都冇得返
依家你既生活淨係得返工

屌你我打FIFA廢到 兩碼空龍綠色射飛機

你痴線嫁!

Hea覆到

😂

本身放假都匿係屋企架啦 咁不如返埋pt搵多啲

保重身體

趁後生燃燒下

Brendan Rodgers: “I took the call on the Sunday evening, after the Merseyside derby. The owners felt they needed to make a change. I accepted the decision, and from that point I was no longer the Liverpool manager.”

BR嗰陣真係唔撚掂 炒br換klopp真係fsg做過最岩既決定

咁撚慢肯定係女啦
唔係點會陪

比清真係好恐怖
BLOCK佢算啦

奶西ching咪有工返囉

各位手足可以支持我vetting成功嗎

燦神.jpg

順風順水 直到尖沙咀

收養小妹 小妹可以幫主人鋪牀暖被

去做咩

有冇人有睇Bohemian Rhapsody

睇左啦 你咁遲 好撚正阿！

屌原來上年差啲出屌摩

事實証明,佢無交足保護費比D網評

D歌好正

#lfc are amongst the clubs monitoring 18-year-old Polish defender Sebastian Walukiewicz of Pogoń Szczecin. [Mundo Deportivo]

我覺得今年FIFA有啲難玩 可能我廢

香港有冇得睇make us dream

葵整容前好正

Liverpool midfielder Alex Oxlade-Chamberlain is targeting a comeback before the end of the season.

Mohamed Salah’s goal for Egypt against Tunisia at the death sends the Pharaohs joint-top of their #2019AFCONQ group.

有冇人撐VVD老母巴布

今年SEASON 歷代最差 12局係贏6輸4和2
上年係4:1:1
對住狙狗完全守唔到傳中同角球

Lo mo -d

射咁正

Lomo

Lomo又國家久入波

老母球王級表現

以後打10號位

TAA Salah Lomo全部入波

好撚好J

返工

相信VVD 實有出口術Flirt de Ligt，來利就爽，美斯打返右閘，TAA去中場試

水貨琴晚入果球都好似佢上季入開果啲
係要多啲彈彈波先得架嘛

美斯打右閘

美斯中堅唔差得過ligt好多

鳩美斯打右閘死得人多

De ligt同美欺輪換

尤其換左條鬍鬚仔再加埋件性感小背心
真係好似上左身咁

早幾年仲比班獌笑我地叫佢杜sir

睇番live aid真係好癲
神級真係神級，一件小背心已經上得台，唔洗特別既妝扮

剃鬚啦

以後叫king好定叫sir好

King sir

rachel cock

up錯圖

more

呢份parttime見到好多學生妹

返咩？

踼多2場

都幾可愛

邊度印？

官網雙11買

傻軒

丁左

可惜假波

上面露點reported

五官真係正到

後入

咩工

馬夫

個屎忽

又落雨

奶西真係好等錢洗咩
日日ot都去搵pt做

仲未買

【體育】克羅地亞在周四歐國聯絕殺西班牙，中堅洛夫雲賽後high到爆，更自拍短片寸對手，更針對隊長沙治奧拉莫斯。

洛夫雲（Dejan Lovren）賽後於instagram開直播，暢談自己助克羅地亞以3:2主場絕殺西班牙的感受。比賽當中，洛夫雲在爭頂時曾以手踭打中中堅沙治奧拉莫斯，他於片中重提這次碰撞，指開踭打對方很好。

這名仍穿上球衣的利物浦中堅更狂寸整支西班牙國家隊：「哈哈！3:2！來吧！說些話吧！他們是一群懦夫！」洛夫雲又拍著球衣上的克羅地亞國旗說：「只有這球隊是值得的。」

洛夫雲跟拉莫斯的恩怨從上季歐聯決賽開始，當時拉莫斯被指蓄意令紅軍王牌射手穆罕默德沙拿受傷，令後者要提早退下火線，間接令利物浦以1:3不敵皇家馬德里。今季，克羅地亞則於9月曾作客以0:6大敗予狂牛。

懦夫：自信 mode on

贏得果一場就鳩威

係勁既話一早上季打柒左拉莫斯啦

懦呢條友真係令人又愛又恨

不了

有膠美斯

懦夫乖乖地做返第4中堅算啦

接受現實matip廢過佢啦柒頭

係咪近期無出所以穩陣左

matip咪係囉
一出咪輸囉

輪換下ok啦
打足全季咩VVD同天堂哥

matip都反
第一季黎到高懦夫成班波
後面得佢一個正常

matip唔勁 但點都好過懦夫自爆
隊波低迷時期無出又可以唔洗做戰犯

係 做第四我ok

份人低調啲唔埋堆係會廢啲

而家返咗第一季
咁軒1314都高成班波啦

連神軒都有人反

就知冇一個球員係冇anti

冇得出就收皮啦
廢就廢啦
高普都排懦夫先就知咩事啦

謝仔都反得啦

高普叫文尼入中路我都要認同咩
反懦夫都要比你話柒頭
唔講以為懦夫真係世一水平

Matip近期個態好難排先過懦喎

冇話唔比反
但係你死要話matip排先過懦夫有咩計
對人不對事咪就係你呢d戇鳩
懦夫柒就仆街死
歐聯決賽助攻鏟bale就唔計睇唔到

懦夫佢眼中地底泥嚟

Lovren 係勁過matip
不過心理上生理上好唔平衡

再講lovren排先過matip我驚佢睇唔開啦

matip有邊次做炸彈
印象中好似冇

中堅要穩定 馬貼態唔好但極少error leading to goal
懦夫依方面例子多不勝數 上季其實都唔少 只係前面入得夠多
今季攻力疲弱 英超咁大競爭
唔容許有咩失誤 佢成日多手 對鏝阿古獸個球走甩算好彩
唔係話佢無勁過 但同時佢爆既頻率都好高
大家睇法唔同唔洗下下on9柒頭

所以將仔真係好撚完美

反垃撚圾老虎嘅好撚安心
因為知條柒頭好撚快又會柒獲甘嘅
變翻地底泥

所以話我對人唔對事
我認
因為佢季季係咁爆法

有人搵你求你返你返唔返

老虎的確係地底泥
幾多失分都係關佢事

睇下邊個啦

Well said

係女既話可以考慮下

好喜歡他

上面講謝隊
如果而家有個全盛時期謝隊 係攻中

英超不是夢

13/14 有文尼沙拿沙短是旦一個都贏咗

好撚型 仲要喺鄉下Rotterdam對住江東父老為國家隊奠勝

女呀

13/14有VVD都嬴左啦

謝拉特：「任何事情都有可能發生，但在此時此刻，我沒有接手利物浦的念頭，我只希望執教格拉斯球流浪，並在這裡取得成功。若在往後的日子裡，我得到了成為紅軍主帥的機會，我會怎樣做？這個問題太傻了，我相信全地球的人都會清楚我的答案。」

屌原來又係為左溝女

比清快D幫下口啦,祝福下奶西清

又勤力又好仔又冇不良啫好
都唔使我祝福啦

Dllm ar dllm

Lomo lomo 我地支持你 ，lomo lomo 我地支持你!

個荷蘭仔好撚好j
俾鏝買埋10年唔洗爭英超

Who

Frenkie de Jong

鏝買唔買都唔關我地事

老虎勁嗰陣勁過馬貼
爆嘅機率都高過馬貼
不過有一點難以否認嘅係佢其實keep住有進步
人渣士時代真係廢過西

OX係咪就復出得 見佢瘋狂操 操得好勁

唔係

個老師好正 睇落同我差唔多歲數

出手啦

依家話努力緊季尾前復出

一億打包de ligt同frenkie De jong la

Salah 脫左胸毛？

FSG賣盤啦
否則....
那有錢.jpg

ox

冇波睇

下季既今日應該ok

鏝傳果個應該係de ligt

原來上面又有罵戰
我心底裡都好希望懦夫可以成才
上年季尾我係非常支持佢同TAA
好鍾意睇到啲傻鳩慢慢成長

on9子成長吧

傻鳩唔會好的
要反就反一世
柒一次就死全家
其他嗰d就免死金牌點柒都唔使死

唔好爭，我地要de jong算

有冇人買咗今年件紫色
唔知邊度有…
想試上身睇下正唔正

兩個都好好丁，希望老母將軍幫下口

買波衫多數都係買返紅色好啲
上年件橙色 買完唔知點著好

祝福下我啦

打個飛機照個鏡冷靚下先ching

明白

咁又真係好慢

琴子

sir kenny

仲支持老虎狗個D死撚左佢啦
希望佢成長?
望下佢年紀先啦
交學費我出高美斯唔撚好?

中緊最緊要穩定
老虎狗呢d根本係計時炸障

岩
講緊我地係上年歐聯亞軍
今年爭冠
絕對唔容許位置有任何錯失

少有認同稅佬

以為你地自言自語

龍心正常人mode

captian吱？

紫色唔錯 不過門市難啲有

我好仰慕佢

講真
我唔痴線個時呢到最識波一定係我

廢基亞fifa廢撚到仆街
慢到仆街
FSG又嬴

ON9子又叫春?小左咁多個留言既

今次撐稅佬

WE ARE THE CHAMPIONS

miss me ?

#thfc is the most likely destination for Ajax pair Matthijs de Ligt and Frenkie de Jong as the Dutch club prefer to sell them to Daniel Levy after being angered by the transfer tactics deployed by Barça. [Mundo Deportivo]

我無罵戰呀
係琴子話我柒頭on9
我從來都只係針對懦夫一個

到老虎狗柒撚左
佢條廢物又捐返入佢老母臭西到

個條友係咁
成日起撚哂鋼

完了吧 如無意外

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

一齊回家陪沙高吧

冇波睇好悶呀屌奶星

ac都唔記得左了

回家了
清泉高燈

見你針撚住都知同你講咩都哂氣啦
你唔好叫lallana
叫懦狗死全家好過啦
唔好做利狗
做反懦狗好過

高登唔係清泉
係呢到低質得好緊要
下下對人唔對事
冇咩好討論

琴妹

我個名不嬲喺到都臭哂啦
又迷軒而家又屌人反懦
唔走都比人jer住嚟屌

呢度啲人反一個球員可以多過撐自己隊波 又成撚日叫春 唔怪得回曬家

走啦垃撚圾
無人會CARE你
以為自己老撚幾?
係呢到小圈子MEMEYOUYOU好撚威
現實望下自己銀行戶口有幾多先啦垃撚圾

我利禮讓，爭都唔撚爭

At the age of 27, Nathaniel Clyne should be in his prime but his prospects at Anfield look bleak. It‘s difficult to see a way back for him.

The reality is that the bar has been raised at Liverpool & Clyne no longer fits the bill, writes @JamesPearceEcho

平心而論 今時今日既利物浦唔會唔夠熱刺爭

查實你好多錢咩
下下錢錢聲唔核突咩
係咪做financial planner 做到傻左

但依家係唔爭

撚緊條ON9仔
你搭乜柒呀

回家做高級會員了

我有哂理據你唔睇姐
你話馬貼態差我都無話唔係

師兄知道得太多了

關心下你啫
如果真係經常控制唔到情緒 去睇下醫生啦

冇睇唔知
原來matip defence error lead to goal仲大過懦夫

舊登有頭像嘅會然=高質會然

中堅要穩定 馬貼態唔好但極少error leading to goal

block撚哂佢啦
唔好理佢啦
見到你自己覆自己

控制唔到殺撚左佢全家啦
搵到錢既人唔會做錯事 放心

我無話過馬貼>>老虎狗
純粹屌佢計時炸彈,唔值得幫
呢2件打後備我無意見

拎馬貼轉移視線
讀過幾年書先同我講野啦

討論到要講現實生活戶口有幾錢真係好肉酸
氣急敗壞到

冇咩興趣格劍邊個中堅排第幾
你要反就算佢踢到變vvd都會反
又改變唔到高普出人
嘈嚟都哂氣
係咁先

ching仲見到佢講咩

得聞開黎笑下幾舒暢

靜啦

上網上到成為笑柄又何苦呢

玩Pokemon 好過啦

無switch

我想為咗個Pokemon買switch

呢隻remake 反而無興趣
等隻新既

你戶口一定好多錢

其實我都想買 我得PS4 淨係玩隻濕9fifa 都冇時間

我連fifa19都買唔起

等陣間11點睇波好過啦

連登利po鍾意屌球員多過支持
不過講得多就比人話係精壇
我都係叫春算了

有咩波睇

條on9仔稅佬幾撚時先收皮
走住黎屌都仲繼續咁厚面皮
講真呢度格劍格成點都唔到你條on9仔出黎講野啦 人地講緊球員你就淨係講戶口幾多幾多錢
唔應你就係搵錢唔多既廢青
係喇你最撚威啦 走啦仆街 無人想知呀

屈福特 對 利物浦

佢係利po唯一懂球嘅師兄

玩命

國際賽期呀ON9

比清出黎搞笑舒緩下氣氛?

我認笑左

做咩認真

呀比
做咩為藝術犧牲呀

比清高汁

柒左喇訓啦早D抖

幫佢兜 睇上年重溫

比清可唔可以燈到今晚有波睇？

咩波？

Asian Latin Europe 同Africa都有得睇

想睇日本果啲

想睇 latin europe
後生啲嘅唔該

通常假波喎

Liverpool squad vs Watford: Alisson, TAA, MATIP, Dijk, Robertson, Henderson, Milner, Keita, Mane, Salah, Firmno

開咗波啦

Delay jor

屌你 hendo 又係咁橫傳

hendo 1:0

擺老烏呀

咩台播呀 ？ 唔見有嘅

踢完啦

大炒5-0

咪燈啦 比清

比人炒？

Yes 冠軍夢碎

Mane red card

輸十二碼

水貨渣ga

做老襯

收好多炸彈

有大學fd早排係沖繩結婚 冇同學去

mane bb

咪擺酒啦哂錢

其實擺酒只係做show比雙方家長睇
新人只係做小丑

做咩喊？

There is high pressure on Mane to perform for his country and he has yet to score during African Cup of Nations qualifiers.

He squandered a big chance late in the game to wrap up the result but in the end it didn’t matter.

This sparked suggestion that the former Southampton man is upset by his own performances for Senegal which fans have started to pick up on.
It’s not the first time the 26-year-old has been reduced to tears for his country. He was carried off the pitch while crying after missing a crucial penalty for Senegal in the 2017 African Cup on Nations.

Local media outlet Metrodakar report that there is no indication of an injury and Mane was merely upset at criticism he received from the terraces during the tie.

有無睇youtube一百分條片

得罪阿狗

mane

放假嘅機會都冇 個種壓力實大到仆街

愛情嘅偉大

屌摩都係狂牛兵(曾經)

大家族 幾錢圍 預有冇得賺
之前表哥擺 佢有賺

呢邊屋企人冇所謂
但條女想搞婚禮

早起身專登睇irving 咁快5犯

通常男人都想快快脆脆完左佢算

米曹貢撚勁

仲話想草地 哪有錢

郊野公園咪得囉

文尼miss chance 比自己國家球迷boo 到仆街
又係好sad

恭喜你

入唔到點解要boo 都贏波本身

佢miss chance果陣，連登都屌撚到佢開花喎

幾時結果

利po已死

佢啲片好悶

望過兩次 覺得演技好假

未睇過

月尾可能有熱帶氣旋影響香港
但法邊爐應該唔使出場

3號

屌牙又落雨

最緊要夠凍！！！！

咁都唔明

聽日會涼

涼係唔夠
利申賣電器表示：唔撚夠凍邊有人買暖爐

著緊羽絨了

有佣收？

冷氣機唔係好賺d？

有個朋友上年結去做兄弟，佢家族大+做生意人面廣擺左成50幾圍，仲要因爲佢呀哥結個時收左人情佢老豆驚比人閒言閒語，到佢擺時男家賓客全部唔收人情，只有女家請既人比然後女家袋哂，埋單使左成百幾萬

交屁搞乜 球會國家隊都搞成咁

面子當飯食

唔通叫人冬天買冷氣咩

如果係佢老豆比番既話 咁又唔怕既

劉德華果隻賣電器？

我唔係做門市

係咪又會潮濕

係

十一月尾就嚟十二月都仲係着梗短t短褲，cls

已見頂，有價好賣

85台播緊羽毛波
好精采

駁唔到 連埋水貨一齊賣

有冇手足打羽毛波 想打返

找女利迷打

男女都冇所謂 只係想搵腳

澳門大賽車

利post啲羽波撚呢

利po已死
咁耐都推唔爆

國際賽係咁架啦

一齊打波啦

斷正隻臭雞扮單身玩Tinder 識仔，你問我答

發覺呢條友成日吹奏 何sir

成個post都係襟兄

場f3悶到
搞左咁多年頒獎都頒到柒碌咁都唔知做乜

都好睇過香港舊年個formula e嘅，起碼有啲聲聽下，唔會靜過圖書館

有冇師兄可以教我睇賽車 唔係好識睇

用眼睇

好多人都淨係睇炒車

今天晚十點睇老虎對軒

你book場

我隨時都得

下年車快左又唔使換電希望好少少

喺呢度開始鬥快落再停車場
先到先贏

唔通遲到果個贏咩

哦 唔通遲到果個贏呀？

1.奶西
2.日經
仲有冇

你同肥妹打算啦
順便幫佢減下肥

又提 聽日又要對住佢

pccw員工book場20蚊一粒鐘
美孚果邊

星期日非員工免入場費（每位十蚊）

腳趾奶肥西

幫手book

無靚女一齊打唔幫手book

邊種先？賽車都分好多種

做咩貼我fb

你book左隔離場咪有靚女囉 撩佢打混雙

靚女我嘅，肥婆就你奶，deal？

打完波再算啦

On撚9

On9子，你俾人dead左幾耐

呢期少左上來

Wtsapp group牙

提一提比清
今晚有波睇 國際賽

22:00England ? - ? Croatia

睇神軒點玩弄lovren

即係英撚贏

睇vvd踢波真係享受黎
好耐冇係利試過呢隻感覺

有得睇懦夫插花過神軒

幫我講兩句ok?

自己檢討下先

...

今日推得咁鬼快

唔洗你了

England vs Croatia

-.-

神軒無得出

英撚沈判日

英撚個後備真係慘不忍睹

大勝吧

正選都咁嘅樣 後備就由佢啦

呢條友之前比精壇趕走

如果ox 有態 一定有正選

可惜養傷

可能係何sir分身

其實精壇係咪即係果個利迷論壇

精壇都唔識

鬼唔知咩

好彩有高美欺

貢串 吊你牙

原本係講官方球迷會個討論區 宜家包埋fb果個群組

我軒留力踢英超

由佢串下啦 平時佢都比人針慣

原來神軒又傷hamstring

又要抖幾耐

Jordan Henderson will return to Melwood for treatment as he looks to prove his fitness for Saturday’s trip to Watford.

The Reds midfielder was ruled out of England‘s clash with Croatia at Wembley after picking up a knock against the USA on Thursday night.

我都有入 有時啲留言都幾好笑

Good news嚟
呢到d人要佢斷腳先開心

支持高美欺被換出

京恩

老虎

場波幾好睇

2邊都膠膠地

又傷
利幾時先可以中場齊章

捐軀未

冇左最佳第15人

Topic又中

次撚次都係英撚個班出事

上年就係屌摩傷一傷 打起左啫喱
話唔定今次打起邊爐呢

燈撚到仆街

本身先啱啱好返出得幾分鐘 又踢乜撚野國家隊呢

La子咪再開po 又傷

傷左咩

預左啦，有邊次國際賽無傷無病

仲以為有得睇下神軒加邊爐打雙防中

撚狗

熱狗

好利物浦feel
強攻下入唔到波,比人下搞掂

唔追post都唔知有波睇

軒勁過Dier

想知國家聯賽降班其實會點
除左對啲廢啲既對手係咪冇影響

影響入圍歐國盃？

手留旦戰術成功

球會無呢d手榴彈wor
Joe gomez

有，唔用姐

FSG比錢 英格蘭用

班短撚頂條撚咩

英撚都係岩踢返d高q大棍

有用過
不過無效

又係喎
有高佬，但冇得出
SLK ORIGI

對紅星咪出過囉

掉撚死左自己

辛祖

-6到

Cls
反杯

嘩

Kane執呢d好撚勁

Cup

老虎又企係度

正常

我個人認為係4號仔問題
佢包哂越人廿

又傷

世一型到

老虎食牌

懦夫呢排好搶口

英撚竟然贏到

比清燈到贏

世界第一中場魔笛又輸

VVD LITE算唔算救左英撚一次

Kane 打到咁差就一入球一助攻

Dier好廢

波追人唔係假嫁

成日都救世 但又係- -66咁
之前都周不時門前執個雞就贏左

Xherdan Shaqiri: “Klopp impresses me so much that I say: ‘I want to win the title for this man.’ And if we continue like in the moment, then everything is possible. I believe."

講個種方式好撚GAY

廢中對於球員嚟講真係好有魅力

握小朋友有一手

Pokemon e+ 要刷性格 咁麻煩

我仲停留緊細個

推下

Switzerland 5 - 2 Belgium

沙短打到半個十號應該殺到好多下游球隊

沙短踢成點??

2助攻
6次成功過人
100%過人成功率

金銀已經要

又要行返工

美好的一天，由你對面的肥肥展開

廢中指住屌. gif

全能，又有身位

加油奶西

見同事教緊佢做野 佢好辛苦

你快去幫下人
幫完再上黎分享

又一個星期
又可以睇奶西ot!

有d肥人，減咗肥都幾好樣架
嘗試叫佢減下，如果成功
咁你就......

平時英超既球証已經鳩
點解我覺得國際賽既球証更加鳩

同on9子成日狙擊我做咩

野豬大改造

So sleepy

因為唔搵野做會訓著

奶西巴, 就黎聖誕你買定野送比佢
跟住同佢一齊做運動

沙基利真正配得上全能到仆街啦

利撚特性
吹奏邊個下一場仆街了

珍

我由佢一加盟個陣吹到依家
吹到佢條鳩都灣灣地

火紅係咪唔洗 細個無諗咁多野

單純你冇諗啫
不過求其打概唔洗諗咁多
Lv輾壓就夠

通關既話性格果10%是但啦
今集淨係食糖已經屈哂機

睇片見可以開雙人模式 2打1 屈電腦
我之前日本amazon訂，仲等緊佢送黎

我玩到黑白就冇玩
淨係知玩寵物小精靈係好撚複雜
又性格又努力值又種族值又配招

真係打到頭都大埋

屌佢打個機姐
仲撚慘過做功課咁

打pvp先要研究咁多野
淨係要爆機睇劇情既話可以唔洗理

有時個人比夠執著
就算只係通關唔打pvp
都想整隻最好

唔怪得射波冇乜力

野豬係佢本身個look ok
先改造成功到

pokemon入面無"最好"既概念
如果路過捉隻寵通關都要刷v刷色違既話真係玩死自己
有心刷既話我建議不如玩埋對戰 不過lets go依集個對戰幾無聊

仲有一球backheel pass to assist

想問利記落bid買杜菲斯未

叫易刷左好多喇
想當年養隻巨金怪生滿成個電腦都係蛋
都係得5v

邊個

何蛇集集都吹奏咪又係咁

睇完荷法 荷德 覺得佢好fit利撚

高美斯連手榴彈都有埋

返黎踢垃圾利就乜都冇架啦

唔好意思
想問你地平時講既老母係邊個

陳villa

Wijnaldum
好一部份媒體譯「韋拿杜姆」，杜姆杜姆老母老母
Now 體育台叫「雲拿當」

韋拿杜母

攻擊寵其實5v就夠 另外果面攻擊力個v係無用
同埋以前係起頭難 有哂蛋種之後其實好快就生到

今集真係痴線
爆機後,仲要打番果151隻怪,仲要係迫你用番果隻怪單挑

未買 呢個位係咩事 即係要拎鯉魚王鐵甲蛹堆騎呢怪黎打 ？

唔該晒咁多位

你就冇力。佢不知幾感勁

明未,係咪好痴線

佢d段速好撚快

食糖又係咩黎 屌

我隻比卡超刷左 急燥 開左波

人傷膝頭佢傷膝頭
佢仲可以爆到咁撚快
當然佢後生嗰時傷
但係都好撚癲

屌你呀正

見人刷色違刷左3粒鐘都無
之後成隊都40 up但打左第一個道館炸

老虎真係好柒

又到聖誕
唔洗做毒撚

你唔係分左手咩？

唔洗祝福啦

又到聖誕
又匿埋做毒撚

好想講唔好聽既說話

琴晚老虎啲脾氣好似仲嚴重左

誰又騎著那鹿車飛過

脾氣越大能力起大

今晚德國對荷蘭 荷蘭受讓係咩玩法 上次炒人3:0

杜汶澤都係扑佢

痴撚咗線 氣燄大到

屌你呀

有得食就食啦
嫌三嫌四

Pulisic

年半後一億買埋sancho仲好啦

好少多仔人肯跟返廢中

黎利之後再去疤咋

講開又係喎.....唔知點解呢

嗰班老啦 唔想跟高普踢d超頻足球

今年似太公多過超頻波

對強隊會出超番頻

"自由黨黨魁鍾國斌早前在立法會提交無約束力議員議案，題目為「就《基本法》23條立法程序進行諮詢和討論」，最快可在11月28日交付立法會大會辯論。

自由黨四名立法會議員今日（19日）下午見記者，鍾國斌表示決定撤回該議員議案，改為討論中美貿易戰，將23條暫時放低。"

班牆頭草

佢地想去疤唔洗咁麻煩啦 留係多仔都過到去 洗鬼黎利咩

呢班蛋散無資格討論喇,

一齊響應王岐山講食草
同埋習主席話自力更生喇

沙拿日日都捉棋 係咪打算同taa一齊轉行

買pulisic做乜春
10號重要好多

放工未

好喜歡跛腳仔

in progress

咪同漸凍人癲啦

買佩利錫姐代表左沙狗真係fekir既替代品

Galatasaray have made contact with Liverpool over a January loan for Divock Origi

Jürgen Klopp is interested in bringing Eintracht Frankfurt striker Luka Jovic as a backup for Roberto Firmino, as he is not convinced with the likes of Daniel Sturridge, Dominic Solanke, & Divock Origi. [@BILD]

四大尖刀

美國仔會去英超，不過呢個時勢唔會走去做狗掛

Fekir

美國仔有潛力打10號，我唔係太驚

買到先算啦

做軌做鏝做阿做熱

多仔今季爭冠，點都唔會1月賣掛

未必，sancho太勁

得咩 好多翼轉做10號都唔得

Breaking | Football Leaks Headline: Manchester United paid AS Monaco €4m for a “fake” friendly match that never happened, allegedly to circumvent LFP regulations as part of the Falcao loan deal

奇妙播鈀對鋓

免費西波

邊個台

失眠救星

遲下果場r聯？

睇左哈利波特外傳 其實都幾好睇

我 猶疑地望向你

到時已經出左局

將軍反cup

將軍好撚柒勁

2-2 ja

如果水貨射未必入

VVD

追和姐，咁都反杯到呢隊荷蘭真係不得了
靠利狗復蘇

將軍落後緊80幾分鐘自動波走去前鋒位，入波追和之餘入得又靚，叫撚左出黎。不如代替水貨打前鋒

雲迪克愛入波

準備1001

準備左幾日

Lm

諗好標題未

1001

Push

Last